“我们中的一些人是乐观主义者，一些人是悲观主义者，还有一些人处于中间，”斯威弗说。 在TikTok上，痴呆症的内容获得了数十亿次的观看量。 它讲述的是谁的故事? |Abby Ohlheiser, 2022年2月16日|MIT科技评论 
 情景喜剧的编剧要花好几集才能把演员阵容里的化学反应表现出来，我希望杰西不仅仅是扮演一个悲观主义者，而佐伊是一个乐观主义者。 《老爸老爸浪漫史》和失恋史情景喜剧《花花公子》|艾莉安娜·道克特曼| 2022年1月20日|时间 
 这里存在着巨大的不平等、两极分化和民粹主义，我对美国并不悲观。 美国的腐败真的比中国少吗? (第481集)Stephen J. Dubner | 2021年11月4日|魔鬼经济学 
 那些自认为乐观的人可能会很快忽视或淡化技术的问题，而自封为技术悲观主义者或进步怀疑论者可能太不愿意相信解决方案。 为什么我是一个自豪的解决方案者|杰森·克劳福德| 2021年7月13日|麻省理工科技评论 
 从根本上说，我们既不是乐观主义者，也不是悲观主义者，而是解决主义者。 为什么我是一个自豪的解决方案者|杰森·克劳福德| 2021年7月13日|麻省理工科技评论 
 镇上的市长就是这样一个悲观主义者:过了一会儿，他屈服于自己的蒸汽，自杀了。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 和桑达克一样，宫崎骏也有些古怪——他是一个与现代格格不入的悲观主义者。 宫崎骏的《起风了》:动漫偶像退场|安德鲁·罗马诺| 2013年11月15日|每日野兽 
 悲观主义者:这就是为什么年轻人很难开始生活的一个重要原因。 大会后的宿醉:美国没有运转|大卫·弗拉姆| 2012年9月7日|每日野兽 
 悲观主义者:但大多数新创造的工作岗位的薪酬都远低于2008-2009年失去的工作岗位。 大会后的宿醉:美国没有运转|大卫·弗拉姆| 2012年9月7日|每日野兽 
 悲观主义者:我以为你说你是乐观主义者，而不是幻想主义者。 大会后的宿醉:美国没有运转|大卫·弗拉姆| 2012年9月7日|每日野兽 
 如果帮助人类的强烈愿望，而不是浪费时间向“上帝”祈祷是悲观主义的话，我就是一个悲观主义者。 《上帝的暴政》约瑟夫·刘易斯 
 我不是他们所说的悲观主义者，但我认为大多数事情都很糟糕。 《哈利·瑞维尔历险记》|阿瑟·托马斯·奎勒-库奇爵士 
 克莱门斯四十八岁，越来越像个哲学家了。 至少在逻辑上，他还是个悲观主义者。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩 
 他不是悲观主义者，他发出悲伤的预言、哀歌和尖刻的批评。 当圣灵来的时候。 l·布兰格尔 
 当扫去约伯闪米特人的外表，我们会发现下面是一个现代悲观主义者。 大英百科全书，第11版，第15卷，第4片|各种